[食鬼食評]—順豐排骨麵

地點：順豐排骨麵 天后

依間野開左幾廿年地圖都仲係搵唔到名 ，喺個暗角到平時行過都唔會見到，但次次黎到都幾多人食。
睇個名就個排骨係主打，我試過幾次都唔錯，但係我覺得醉雞同燻魚整得都好正！
同埋我永遠唔會叫菜飯，因為冇咩味，麵就算冇餸都可以單獨食 。

燻魚擔擔麵$60
味道：
講講個麵先，普通陽春麵黎冇咩特別，個湯先係重點，我覺得擔擔麵個湯一定要杰同重麻醬同花生味，再加少少花椒油同辣就完美。
今次有少少失望，個湯稀左味唔夠，同埋冇左面個堆炒肉碎，仲要個辣唔香得個辣味，失敗！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
到個燻魚，未食過嘅人可能食唔慣，個味係偏甜，燻魚其實個魚係唔會煙燻過嘅，係炸完有個甜嘅汁痴左係上面，同埋可以凍食，所以個質地唔似魚肉，但連埋個汁食好香口食到停唔到 ，依到個魚整得幾好！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
價錢：
麵同魚份量都正常，飽就一定飽，但$60個麵應該要有番以前個水準，依加咁就差左少少！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
最後想講講杯豆漿，其實好多地方都係咁，跟餐豆漿係就係免費，但可唔可以唔好完全冇豆味，同飲水冇分別！！！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
評分：6/10
評語：擔擔麵唔夠麻醬，失敗！

Ig:

Youtube(整野食):

燻魚

好正

巴打有冇食過

多數食醉雞擔擔麵
多花生醬 因爲愈黎愈淡

係

冇人

貴到

唔值咁貴

Story 把聲好好J

以前個麵其實都值嫁

以前平啲仲要好食啲

呢間十年前仲係舊舖時就好食

以前食真係好正

可惜愈做愈差

見佢地都少左人食

順豐正呀

以前成日食 依加差左好多

個飯有返d鹹味就perfect

唔知點解菜飯係冇味

舊鋪果陣成日落去食完過隔離游水
宜家加到又貴又唔好食

都貴左好多 我又係落去遊水